[韓綜] Heart signal 3 討論區

《Heart Signal 3》（韓語：하트시그널 시즌 3，英語：Heart Signal Season 3）是韓國Channel A於2019年製作的綜藝節目。由李尚敏、尹施允、金伊娜、楊宰雄、韓惠珍、表志勳（P.O）等人共同主持，主軸以製作組尋找8位年輕男女於「信號小屋」（位於首爾特別市城北區城北洞）中合宿一個月，並於其中彼此之間出現的信號進行推理愛情節目。若主持人猜測正確，可獲得愛的原石（鑽石）一顆，一顆原石相當於韓圓50萬元（美金四百六十多元），但主持人們唯有累積至最後一期，並答對最後一期的題目後，方可將原石換成現金。

本季由製作組於2019年10月8日晚上8點於官方Facebook上公開招募合宿者。應徵方法僅接受e-mail申請，申請者需下載申請表填寫（其中包含姓名、出生日期、身高、聯繫電話、職業或就讀學校、Instagram/Facebook帳號/個人blog、個人愛好/興趣、想說的話，以及個人照片，填寫完成後透過電子郵件（heartsignal_3@naver.com）寄給製作組。

參與者:
男一: 千仁宇 천인우
1989年生（31歲）居住在首爾特別市麻浦區。高中是龍仁韓國外國語大學附設高級中學，大學本來申請到韓國科學技術院（KAIST）。但後來因為全額獎學金之故，而前往加利福尼亞大學柏克萊分校（UC Berkeley）就讀電機工程與計算機科學系（EECS）。曾擔任五年Facebook工程師，現在返韓從事Banksalad（新創金融IT事業）工程經理。
男二: 鄭義東 정의동
1992年生（28歲）居住在京畿道河南市。擁有自己工作室，會自己製作與銷售仿真動物模型。理想型是可愛且喜歡小動物和植物的女性。
男三: 任翰杰 임한결
1989年生（31歲）居住在首爾特別市城東區。F&B品牌總監
男四: 將於第五集出場
韓國嘉泉大學畢業，本身是男模特並經營網路服飾店
女一: 李嘉欣 이가흔
1996年生（24歲）居住在首爾特別市廣津區。韓國建國大學的獸醫學系二年級。姐姐也是獸醫，目前在姐姐的動物醫院打工。2018年曾參加super model海選，過去也在中國生活過17年，所以精通韓英中三國語言。
女二: 徐敏在 서민재
1993年生（27歲）慶尚北道浦項市出生，現居於首爾特別市瑞草區。2012年考入仁荷大學主修系統工程學系，2013年轉至機械工程學系。2016年進入現代汽車成為第1期HMT (汽車維修)。2018年考入漢陽大學機械工程系研究所。曾參與2019年慶尚北道韓國小姐選拔比賽。
女三: 朴智賢 박지현
1996年生（24歲）居住在首爾特別市瑞草區出生，現居於首爾特別市永登浦區。特別喜歡做料理。日本早稻田大學生物學系四年級，目前在韓國首爾大學醫學院實習。曾參與2018年慶尚南道韓國小姐選拔比賽。
女四: 還未出場
韓國漢城大學畢業，前大韓航空空姐。前男友是現任棒球球員。

節目爭議事件
本季於開播前有以下爭議，但製作組在3月16日公開發布指控是「沒有事實根據的報導」，但韓國部分網友則採取懷疑態度：
其中一位女嘉賓（前空服員出身）被網友指出疑似是校園暴力的加害者，而受害者是同學和學弟妹。
另一位外貌與內在兼具的女嘉賓（模特兒大型比賽出身，並曾海外留學過），被網友指出疑似也是學校暴力加害者。
其中一名男嘉賓，疑似經常前往江南區的Club，且疑似曾因吸毒而受到法律處分，且同時據傳過去經常與涉及Burning Sun門事件的人接觸往來與交際，另外也曾經與校園暴力的加害者一同拍攝影片。

好期待女一攻男一

都...幾悶
全部揀女3，不如叫其他女嘉賓返屋企啦

今季好似麻麻地

終於有人開新post
新一集女一繼續直球

超高速直球 今集好睇

女一 真係好直接
原本幾鐘意33
但上一集咁尷尬 都係不了

男3雖然係靚仔 但好似唔識傾偈咁 勁老尷

係得佢地個pair特別多dead air 同埋 就咁睇佢個約會路線都好悶下

依家幾期待男1女1
女1啲直球真係好正
同埋女2終於去馬啦
女2同男1好似上季英珠 在浩個同盟，幫手助攻對方咁

本身覺得男三好型 依家開始對男一心心眼

女一真係好識撩, 隔住mon都覺得心動

希望男1女1可以有好結果
佢2個先係曖昧既人會講既對話 有來有往
男3女3初約會悶到本身好感男3

本身我都係幾ok男3女3，但佢兩個真係睇到好尷尬
而且覺得男3唔係幾識同人傾計咁

男一女一撩到呢🤣

今集得呢個位正
其他女二男二三完全冇鏡頭 啲嘉賓廢話就一堆

好撚悶，咪撚再播演播室嗰班茂利好嗎
Love Catcher啲主持好幾倍，至少人地肯講真話又搞笑。Heart Signal呢班剩係講廢話奉承，仲要係咁播佢地，今集咁容易估都要討論成十分鐘真係憨鳩鳩

直接叫女三signal啦屌
集集都係主角霸哂D時間

明明女二性格超好

睇黎下集都係主要播男一四同女一三
btw上網見有一對拍拖行ikea俾人影到

有無圖？

有！！！
唔想被劇透就唔好點

下集女4出場，預告已經有樣睇⋯
btw 今集真係少左班主持討論嘅鏡頭

女三幾靚
但幾煩

屌睇完今集好燥
劇透

一開頭我都覺得佢ok 但係之後就麻麻地佢
成個公主病咁 係要所有人圍住佢轉
btw 係youtube 見到佢以前miss korea 出身
大整容添 塊面唔同晒 同埋比人搵到佢好似屋企幾有錢 啊爸開醫院

可能上個禮拜比人屌爆

女二終於有鏡頭 好感動
今集啲線亂到呢

咁佢整得幾自然wor

本身覺得女二個樣好假
但睇睇下好似性格幾好同順眼

男一又樣衰 性格又古怪
都唔知D女鍾意佢D乜

男2 正常好多

有無youtube link睇下

上輯嘅醫師都揀佢
睇嚟好多男人直覺都鍾意女3呢款

first impression 笑起來係幾靚 但係之後就發然佢係花瓶 講野無內容又冷場 話睇淨係圍要住自己 次次都係我鐘以食麵包 我鐘以mint chocolate 雪糕 我鐘意xxx
同埋佢跟本就係借呢個節目去出道做明星...

應該一早簽哂合約
個節目組擺到明捧佢
女1+女2 加埋D時間都唔夠佢1個多

女二同個個都咁好傾 女三就個個都咁尷尬

冇諗過佢冇乜內涵
依家覺得佢幾enjoy啲男仔圍住佢轉咁

睇預告女四都幾唔靚

好憎呢款女仔

我中意喎太靚

仲要有欺凌醜聞

終於齊人 宜家先正式開始

女4 幾正

想睇多啲男三同女二
佢地相處都幾自然

今集真係好悶
我估下集應該係男一女二 男三女一 男四女三
點解咁季可以悶到咁
bgm 剪接比上一季差勁多
又播得太多panel 講埋d 唔好笑嘅gag 同埋解讀到錯晒， youtube d 人仲講得好過佢地

我覺得因為今季播之前就比人爆咁多黑料，搞到啲剪接要轉咁

睇女三男四遊樂場約會都幾有火花
依家覺得女三已經wfc男一啦

依家男一仲傻下傻下仲想同女三正式date一次
比我就企硬揀女一啦

女二男三依家走向都應該ok嘅
男三已經對女三冇晒興趣
男一都算有暗示比女二keep住做自己就得

成個HS3我覺得最慘係義東
不過見有人話佢好似接咗個汽車廣告

男一真係好唔識做人
講野無d語言藝術又自視過高

女三男四幾襯 男一可以收皮

今季應該係三季入面唯一一次8個參加者都有份玩，冇好似前兩季都有一堆人由頭到尾單機。翰杰條線突然變好睇，敏在一直追佢但都冇乜意思，反而感覺佢仲鐘意嘉欣多啲

而家d負面新聞settle晒未

講真男三這種職業在外國比較吃香,

可能女四做過空姐睇野比較遠,

女的就想了解多d,男的受重視又大膽起來

男四手段真高

好高招 真係會心動 仲有反轉魅力加持
希望女三有好結局

clubbing玩到出晒名 點會cow唔到

又有醜聞仲要認證埋。制作組都幾好野，季季都揀埋啲監犯爛仔。求神拜佛正常咁播埋佢，如果剪晒金剛烈畫面不如直接腰斬佢算，睇嚟都冇癮

唔知之後會剪成點 不過多數今季收皮 惟有等下年

咩事？有冇link？

其實唔係近排既事，金剛烈同班爛仔落club浦大家都知。呢幾日俾人查到4年前酒吧佢班朋友同個陌生人有爭執，跟手一個人打到個女仔傷晒，事後俾法院罰埋錢。案底都留埋制作組都唔知，有冇咁廢

女四都比人爆有校園暴力人

呢啲傳聞姐，冇證冇據講咩都得，又唔知實際情況。見到校園霸淩四隻字就覺得係咩大奸角有冇天真左少少

女三男四真係好有CP感，希望男四唔好動搖orzzzzz

睇完呢集 希望嘉欣唔好揀仁宇

今季後半真係三季最好睇，未試過個個都咁投入隻game
個個都好真心玩，尤其4個男成日直接互訴煩惱。可惜得翻兩集睇

仲有兩個禮拜喎 兩集咁快？

我見話仲有4集

原來呢度都有討論
之前一直想搵人討論但身邊冇朋友睇
見台灣個邊討論多D又冇ac

s3入面最鍾意女二男二 另外欣賞女一
兩個性格好好 睇佢地互動對話個陣好療癒
可惜兩個都鍾意其他人
同埋我覺得男二簡直觀眾視角 睇得好透

其實唔係好睇得出男三鍾意敏在
畢竟咁短時間好難將心意轉向另一個人
覺得其他人助攻都唔多唔少影響到佢/比左壓力佢
又覺得同女一既約會影響好大 (我甚至覺得男三約會完冇揀女一係因為食飯對話令佢覺得女一好難會變心)
但真係好想敏在可以幸福
就算節目唔成功 現實都值得更好既人

話說第一集入面既預告有個鏡頭係有人讚敏在今日好靚
聽把聲係男二 但睇件衫又好似同男三約會個陣著既一樣
仲有男二同女三既約會都仲未播

女一仲開咗微博，用中文同啲粉絲傾計
佢中文真係幾好咁

好似住左十幾年

究竟現實邊對一齊左leh?😭

男4係咪又有醜聞？話打女人

女三四提早同嘉欣慶祝生日
敏在冇去好可惜
Btw嘉欣對腳好癲OMG

係 睇到好心痛

仁宇真係仆街黎

新一集幾心up⋯

下星期最後一次約會，兩日一夜濟州島旅行

根據韓國版netflix 應該有16 集

翰杰同嘉欣真係好襯，如果嘉欣肯望多佢兩眼就好
下集兩日一夜會唔會太誇張，根本完全為左反轉而設賽制

咩路透？

自己根據韓網&預告講既野推理一下最後約會
有劇透

係咪完咗節目先再發展
睇節目走向佢地好似無咩機

睇左呢集 我只可以講係愛情入面 冇話有努力就成功嘅保證
男2 女2 女1 好明顯都係比較中意嘅嗰一方

14結局
15, 16 訪問?

下個禮拜最後一集
之後係特輯 人數待定

今集睇男一同女三喊果段覺得佢哋真係錯在唔啱timing

果然真係得13集，前半拖到咁慢都唔知做乜鳩
後面咁好睇又咁快完，班剪輯係咪弱智

搞到勁趕
下集要播濟州島同最後決定
睇嚟又播兩個鐘

有無人覺得今季剪得好差

由第一集已經比人屌
講真睇翻season 2 同season 3 簡即就係兩套野咁
bgm 同字題都轉晒
無左個種冬天但係好溫暖(?) 嘅vibe

有冇人今晚諗住睇live

我
好奇最後約會係邊d 組合

我！ 基本上呢幾集一係等有人up 晒落youtube 一係就live 但明明呢季唔好睇

好奇結局

我都係 追live
其實我覺得男四黎左之後開始好睇
女一二都多左鏡頭
雖然對男四冇咩好感 特別知道佢打女仔之後
但佢同智賢真係幾有火花 拒絕女四個到都做得幾好

做laaaaa 有無人睇緊live?

我睇緊

我屌第一pair咁shocking

個組合好新鮮

真係嚇親
見到個髮色個下

邊個網可以睇直播

今集好似播兩個鐘
咁應該仲有一集

咁快完
最尾個幕心臟暴擊 好有feel

屌呀，又話最後一集

對唔住大家
我睇ptt有人話出新聞下集確定係最後一集 信左佢

睇預告下集都唔似最後。洗唔洗播演播室班茂利咁耐，弱智都估得出既loveline都要討論成20分鐘，咁多時間播多啲人地約會對話好過啦

演播室真係好無聊講啲野又唔準
咩都心動

咪係。。。 youtube 골방예측단 仲好睇d 有재호同panel 入面醫生個阿哥
或者係인싸심리학都分析得好過panel 十萬倍

前幾集韓國個邊都鬧播得太多演播室
都唔知今季剪輯搞咩嚟

睇預告義東下集好似好sad咁

乜Q都話心動真係最煩，每季班柒頭都唔夠膽講負面野。盲既都睇得出翰杰個心唔係敏在度，係都要乜野都講到正面
另一個戀愛節目Love Catcher啲主持正常好多，有時仲直接寸啲參加者

上季個個都講男四同女一，點知去完最後約會就變左女二

我都有留意呢兩個youtube 但無中文字幕 睇唔明

如果今季又係咁我再睇就切左佢

節目組再搞啲咁嘅野就等住收刀片

韓網最新爆料話男3(疑似)做過牛郎同偽造學歷
今季啲人係發生咩事

今季差唔多一半人都有黑料比人爆

其實唔明點解明知自己有黑歷史仲上電視

同埋男3唔似做過牛郎咁
佢溝通技巧咁差
我想像中嘅牛郎應該係好識氹女追女

邊有咁多黑料，阿豬阿狗喺網上鳩嗡幾句有幾難?
真正核實咪得金江烈一個，一開始傳佢蒲精爛仔，結果真係有案底

大家有興趣睇男三D料可以去dcard睇

暫時係男三搵左律師
btw如果係假 我都幾奇怪點解唔拎左畢業證書證明先

係囉 一張證明已經可以澄清一切
有啲難以置信 今季真係多料爆

真係勁多 由未開播到就完都一直有黑料

直播揮手區

唔係最後一集

如無意外下集應該大結局

如果cut走多啲主持廢話應該13集搞掂

李嘉欣自己可能仲覺得好sweet，有上帝視角根本慘到無倫，完全係back up plan。今季咁睇9成至少有3對成功，睇唔到有咩反轉，係差千安娜會唔會揀義東

講真 千安娜同義東 敏在翰潔
佢地走埋一齊我都feel唔到有通電
反而嘉欣翰潔幾正 智賢江烈唔洗講

男1有退而求次feel

到最後都死chur女3 然後最後兩日轉女1...
11完全幻滅

但係feel到女3去到最後都吊緊男1同男4

真係覺得男一好唔掂 太自我中心
完全唔考慮智賢同嘉欣感受
每次睇佢同智賢既約會同對話都好尷尬
比好大壓力智賢

相反女一二三同男二就太過考慮人地感受
追唔落d cp 敏在x嘉欣算啦不如

其實係節目組剪咗啲懶係有懸念
女3預告有同千仁宇講"和oppa不是那種關係"
同埋講明就算11無約佢都會約男4都算係咁啦

但係女三係jeju第二日當男一再ask her out嘅時候3同1講話佢對1唔係完全無好感（因為1係exactly佢理想型）但係明明之前佢先同1講話佢地乜都無發生過所以佢嘅心係無邊過。 3今次咁同1講好似推翻晒上似date講過嘅野，好似比到希望1(?) 雖然我覺得1今次聽完都終於知道自己無機

男4係明佢唔開心d咩，因為佢都all in左3, 但係3到宜家都未可以比到一個好明確嘅態度佢

我真係好佩服女1 eq真係高，語言藝術好勁， 要學下

原來呢度有討論區，到尾二呢集先知

仁宇情商低撚到呢

老實講如果濟洲島係同男1咁可能女3真係會動搖既
但連最終約會都唔掂 其實女3都揀好
只可以講43真係有緣分
如果濟洲島係男1女3同44咁成個storyline可能會唔同哂

勁自我中心

應該10集都完唔到

點解義東咁慘

今集呢首歌好好聽

成個節目d bgm都好正
期待會有Playlist

Youtube 有人整左每集嘅playlist!

有無link

就咁search 하트시그널3 bgm 就得

Thanks

下 真係咩
我覺得女3已經講到好清楚
「唔係對你冇過feel 但係事實上我地乜都冇發生」
似係男1自己get錯左以為女3仲對佢有意思
男4應該係個種拎得起放得低嘅人 所以唔係好明女3喊乜春
但係女3每次做選擇都好明顯下啦喎 雖然表達得唔好

以仁宇呢種直男，智賢話佢對仁宇既感情冇變過，因為咩都冇發生過

佢所get到既應該係，冇變過=重有感情，而唔係完全冇，所以佢今集心諗可以自由約會，ff智賢會唔會有機會約佢

重要妄想智賢係咪因為嘉欣而唔好意思約，死纏爛打逼人答佢條垃圾假設題，點知智賢答唔會，大巴大巴咁車埋去先識醒

真係面係人地俾，架係自己丟既

佢真係算好好彩，嘉欣咁癡情咁鍾意佢，係我響佢一早衝去幫智賢拎紙巾果part都死左心

好心痛嘉欣八人枱望住仁宇個樣真係我見猶憐

呢幕真係睇劇都冇咁心痛，加埋面試果幕真係韓劇冇可能拍唔出咁既感覺

韓劇都拍唔出咁既感覺*

今集最嬲係嘉欣話千仁宇成日話嘉欣搖擺不定 重點係成日
佢憑咩咁講 最搖擺不定就係佢自己
就算嘉欣中途有退縮唔知點做咪又係因為千仁宇比左D回應嘉欣之後又轉返智 傷嘉欣心
嘉欣個陣仲覺得係自己問題 估計佢E家自己睇返節目都唔好受

佢除左第1集之後就成碌木咁，唔識溝女又唔識講野

得罪講句，如果唔係佢份CV, 佢依種就係完全版有自信的毒男

覺得就算節目成功配對左
都唔會一齊得耐

有無人知hangyeol單野有無進展

男一好撚煩
想飛哂佢

預測男一最後跑係去揀女三

今晚大結局喇，不過我無咩動力想追

Same，睇三季第一次冇興趣追最後一集
三對loveline太明顯，好冇癮

直播等結局

想打死千仁宇

演播室班友要扮到自己唔知劇透咁去估都幾搞笑

咁姐係男一無揀女一

話說男三po ig story 但之後刪左
我cap低左

所以之前啲路透真係純粹炒作

楊醫生今季咁廢既 上兩季都覺得佢好勁 今季係咁錯

義東有follow anna但係Anna冇follow番佢

義東e家好似有女朋友啦
播期間好似比路人見到同一個女仔kiss
個女仔係直播主

都好啲
義東我覺得係四個入面最好嘅一個
亦都因為咁所以係最冇競爭力嘅一個
本身我淨係睇個綜藝冇留意其他news
除咗啲scandals

睇嘉欣ig頭像戴嘅耳環係千仁宇送果對
見有人話可能節目完咗先一齊

今輯有尹施允

好似真係有咀咒咁

姐係仲未播完？？

下星期播特輯

係呀 我同你一樣睇法
好到大家都當佢係哥哥
不過唔緊要 節目外大把人欣賞
Btw義東好似好多男fans
有d仲係ig 留言gay佢 好搞笑

求source未見人講過
希望義東可以開心 佢值得

p.s. 想睇43放閃

之前睇到有張相 不過唔係正面 睇唔出係邊個
E家搵唔返
不過有人搵到女直播主ig

D料係呢到有討論 差唔多po底位置（7月）

智賢ig po左story算唔算暗地放閃

唔記得po link

有冇人同我一樣冇對敏在翰潔呢對cp心動過
但我都唔知點解
硬係覺得男因為女對佢太好太真誠先揀佢

男三最主要係因為性格問題
睇得出佢對嘉欣有好感 所以約嘉欣一齊去買LP
但每次講到男一既話題 都令到男三覺得自己好難介入/令嘉欣轉向自己
實際上男三得返敏在一個選擇
其實好難明男三既心 因為佢完全唔肯講自己內心既野
佢性格又太溫柔 對每個女仔都太過溫柔
睇節目係覺得男三係thankful
但睇最後一集佢望敏在既眼神又好似唔同左
可能男三都想同敏在試下發展 我都唔知lu
e家唯有等下一期睇下有冇講佢地 (今集佢地鏡頭又勁少特別係敏在)
或者睇下有冇售後

原來女三識Bora Kim

同埋男三一開始都淨係揀女三同女一
係知道女二對佢有野先開始互揀
不過最後一集男三講啲野又幾主動嘅
希望佢地有個好發展
突然醒起頭兩集男一二三都係圍住女三氹氹轉